[大學/大專] 時間表制作程式 (TAG)

大家好, 大專院校就快/已經開左學,
又係時候整時間表同入個Timetable落手機!

個網係我整既, 而我唔係讀Programming,
如果個程式有咩問題/BUGS請多多包涵,
留言/Email話我知, 我會盡快整返好

功能: 自動畫時間表圖片, 同埋可以匯入去 Google Calendar 同 Microsoft Outlook 係手機睇時間表, 整合學校假期同特別日子(EG, ADD DROP PERIOD), 有面有晒教學

Timetable Auto-Generator (TAG)
網址:
Facebook Page:

操作相當簡單, 怕煩既只需要禁複製貼上同係咁禁下一步就得

支援: Poly, HKCC, CityU, HKU, CUHK, HKUST, BU, IVE, 樹仁, 恒生管理學院, LU, OUHK, EdUHK
(部份院校未出校曆, 出左請Email話我知, 個網最底可以搵到我Email)

首頁有更多效果圖

系統簡介:
本程式透過用戶提供的時間表資料:
- 自動建立 每一個星期 及 整學期 的時間表圖片，並自動隨機分配各科顏色。
- 建立 iCalendar (.ics) 檔，能匯入到 Google Calendar 及 Microsoft Outlook，方便智能手機查閱。
- 可對各院校的假日作相應調整，並加入特別日子到日曆。
- 對時間表作出統計，顯示每週/日上課時間長度。

注意:
建議使用 Google Chrome 或 Mozilla FireFox 瀏覽器。

請在完成後仔細核對時間表及日曆!!!
你可以將時間表圖片放入 Dropbox 或 Email 比自己，方便係手機睇或 Whatsapp 比FD

個網我都整左好耐下, 希望大家啱用,
如果好用嘅幫手推POST, LIKE同埋SHARE個網, thx

FAQ:
Q: How it works?
A: 系統 TAG 首先收集時間表資料，利用瀏覽器複製資料時在每欄之間加入的TAB空格分析資料，然後製作時間表及 .ics 檔。

Q: 製作時間表其實不難，為甚麼要使用 TAG ?
A: 部份同學的時間表相當複雜，一個科目由多項時間表組成。假若每個課堂均要逐日製作時間表、匯入電子日曆，極花費時間。而 TAG 可以輕鬆解決此問題。

更多FAQ/有野唔明可以去 FAQ:

如果你有任何意見, 有咩功能想要,
有野想問, 乜都好, 歡迎回POST/EMAIL/PM
個網最底可以搵到我Email

如果你想幫手整埋你間院校, 就EMAIL以下野比我
1. 好似其他院校既Step1咁, 每個step printscreen一張圖
2. Highlight & Copy and paste你個時間表既文字 / 成頁既網頁原始碼HTML
3. 院校既校曆
4. 院校登入去睇時間表條LINK

原來係巴打整嘅
多謝曬

原來係你整 好好用

留名跟進

留明

多謝你 好好用 好方便

係咪唔支援星期六要返學？

艾撈dat feel 波

點解有d學校係灰色?
㩒唔到落去

多謝巴打 好好用

支援
如果你schedule要返星期六就會有埋星期六
如果你唔洗返就唔會見到

多謝你，我已經用唔著啦

業已畢？

咁耐都係用你呢個網，好好用，唔該哂

留名